［認真撚］牙齒變白一問

是咁的 小弟成日見到係街行d人個個棚牙都好似好白咁 但係小弟棚牙 用過好多美白牙膏都冇用 想問下巴打們你地係點變白架？定係你地係天生白？ 求解答

早晚用漂白水漱口

上網見過人哋用燈照

多謝巴打 試下先

第一次聽